搭車聽到一對好樣衰既情侶對話

女既韓妹打扮

大圓眼鏡，個樣介乎男人同女人之間

少少蘇

男既剪左個公然獪所頭

大肥仔，好厚唇

緊住呢

有冇圖 好難想像

兩條友望落都近30歲

對話內容得知女既搵11000一個月

男既唔似有工返

關你咩事

有重點未呀

跟住呢跟住呢

之後點？

跟住樓主比人屌老母

男既就去左連登開po

互動故？

女既就即刻開ac留言推post

仲未有對話

女：

（節錄）

我partner真係好撚戇鳩囉

呀XXX著西裝好型呀

Zara買左條裙勁靚聽日著返工

把聲好劉德華呀

樓主最戇鳩

XXX條仔係導演來嫁

有晒射波紙老細都屌，好戇鳩囉

Starbucks 有條仔霖我

樓主on99 可以唔洗睇了
已完 off post

男：

（講野慢吞吞，聽到把聲已經想車巴佢）

（節錄）

型囉！

掂！

嘩！係精神既！

鍵盤戰士！

佢地講講下

已經乸埋一舊打車輪

好嘔心

嚇到我走左

完

你up乜9野

女既韓妹打扮

大圓眼鏡，個樣介乎男人同女人之間

少少蘇

男既剪左個公然獪所頭

大肥仔，好厚唇

黑人問號.jpg

女：隔離件肥仔好似偷聽緊我地講野